「問卷」有冇建築界朋友可以幫幫手！

小弟做緊既FYP係關於用AHP去探討要有咩才能先可以勝任建築安全主任 所以需要各位建築界既巴絲幫幫手 特別係安全主任 但問卷最後需要受訪者既卡片 所以有冇巴絲可以幫幫手 所有個人資料會最後毀壞
小弟 telegram：lihkg999